<resources>
    <string name="app_name">tp1android</string>

    <string name="title_section1">SPORTS</string>
    <string name="title_section2">FILMS</string>
    <string name="title_section3">LIVRES</string>
    <string name="title_section4">MUSIQUES</string>
    <string name="hello_world">Hello world!</string>

    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="sports_info">Leonardo Jardim, l\'entraineur de Monaco, estime qu\'en cas de succes
        de son equipe ce jeudi face a Qarabag, lors de la 3e journee de la phase de poules de la Ligue
        europa, l\'ASM ferait un grand pas vers la qualification.</string>

    <string name="films_info">Tenants du titre, les Irlandais restent plus que jamais candidats a
        leur propre succession dans le Tournoi des 6 Nations apres leur victoire (19-9) ce dimanche,
        a Dublin, face a l’Angleterre, privee du meme coup de Grand Chelem. Le XV du Trefle egale au
        passage son record de 10 succes consecutifs, mais pourrait avoir perdu sur blessure Jonathan
        Sexton encore decisif.</string>

    <string name="livres_info">Imaginez que vous ayez le choix entre trois decors pour ecrire. Petit
        a, le silence d\'une maison de campagne au petit matin, un feu de cheminee, des pantoufles en
        alpaga. Petit b, une brasserie bruyante et suffisamment agitee pour qu’aucun regard n’ait le
        temps de s’attarder sur la page Word ouverte de votre PC portable. Petit c, n’importe quel cadre
        mais des centaines de paires d’yeux scrutant votre ecran en temps reel car vous ecrivez directement
        sur un site. </string>

    <string name="musiques_info">ecouter de la musique en travaillant peut être un bon moyen d’être
        productif. encore que, tout depend du genre de melodie dans votre casque. Pour vous aider a
        y voir plus clair, ou plutôt a y entendre plus clair, suivez les conseils de Toggl. La societe
        editrice d’un outil de gestion du temps a compile les resultats de sept etudes differentes en
        une infographie (en anglais).</string>


<!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
